[未決定，咩都未搞］ 有冇人覺得6月仲去到旅行

好想去，但又驚到時仲未搞掂
小弟每年生日都會去旅行， 今年已經推遲左，但仲未敢買飛住

唔洗驚 一定未搞掂

未買就唔好買啦……一陣要退錢，又要日日望住啲封關措施

2021年6月應該去到

爆撚到七彩你仲諗今年內去旅行, 弱智

出街都驚....你仲話出國

去中國旅行囉 反正而家零本地個案
實支持你

硬係有你呢啲傻鳩死都要去，世界末日都唔撚心息

metoo 唔使咁心急喎到時完咗再買都未遲

買乜撚呀 你話uo8蚊飛我就買
飛唔到又唔驚

如果根據支那數據，1月23開始封城，今日兩個月已經無曬事

不過緊記係支那數據，信不信由你

一早買左7月中，等緊退飛